無論你是在家裡還是在招待客人，一些最好的家用冰鎬都能為你的私人酒吧增添優雅和獨特的氣質。最佳冰鎬：露營和其他活動的多功能冬季工具| PopSci商業團隊| 2021年2月25日|科普
它還將為房主留在現場的家庭共享業務以及每年接待不到20天客人的整個家庭和家庭共享主機提供數量不限的許可證。晨報：告別聖地亞哥特別節目|聖地亞哥之聲| 2021年2月24日|聖地亞哥之聲
Yelp公告稱，新的POS整合和客戶檔案都支持有針對性的營銷機會。Yelp的等待名單、分析和POS更新旨在解決消費者偏好的變化問題（George Nguyen，2021年2月23日，搜索引擎領域）
該劇於1976年首次播出，劇中人物如青蛙克米特（Kermit The Frog）與名人嘉賓互動，偶爾也會包含一些現代觀眾可能會覺得可疑的內容。在布偶中添加內容警告與取消文化相反|亞當·愛潑斯坦| 2021年2月22日|石英
整個2月份，Martell和Civil每週都會與美容品牌所有者Supa Cent、Lush Yummies Pie首席執行官詹妮弗·萊爾（Jennifer Lyle）、Girl首席執行官羅恩·布朗（Ronne Brown）的創始人和企業家普雷曼多娜（Premadonna）等客人舉行俱樂部會所對話因為它是如此的新鮮：花了一分鐘，但俱樂部應用程序| Seb Joseph | 2021年2月22日| Digiday中出現了品牌
然後，在我開始給他留下印象之前，我遇到了他，當時他是SNL的一位客人。與弗雷德·阿米森（Fred Armisen）的咖啡談話：在《波特蘭迪亞》（Portlandia）、會見奧巴馬和泰勒·斯威夫特（Taylor Swift）的偉大作品上|馬洛·斯特恩| 2015年1月7日|每日野獸
基地組織從未設法在阿富汗開闢出一大塊屬於自己的房地產——它是塔利班的客人。ISIS對合法化的徒勞追求|傑米·德特默| 2015年1月5日|每日野獸
儘管有令人印象深刻的名人嘉賓名單和展示的非凡服裝，但這一活動未能登上報紙頭版。我被維多利亞祕密時裝秀《尼科·海因斯》2014年12月3日《每日野獸》踢出了舞臺
這就解釋了為什麼這部電視劇中客串明星的陣容令人印象深刻，其中有許多政客在自我表現。《政治娛樂屋內部：Alpha House如何成為亞馬遜的第一大熱門》| Kevin Fallon | 2014年10月24日| DAILY BEAST
雷切爾·馬多在即將到來的第二季客串中也給人留下了深刻印象。《政治娛樂屋內部：Alpha House如何成為亞馬遜的第一大熱門》| Kevin Fallon | 2014年10月24日| DAILY BEAST
除了作為一個幸運的朋友的客人，我從來不敢冒險過去。祖先|格特魯德·阿瑟頓
一個星期過去了，一次、兩次或三次都沒有發現前者是驕傲人餐桌上的客人。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
當斯坦霍普走進他的房間時，他發現他的客人躺在沙發上，由於傷口和情緒激動，都處於高燒狀態。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
在這種情況下，他可能會去一個高貴的西班牙人家，他是他叔叔在林迪斯法恩的客人。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
當然，我的兒子；向在我們屋簷下避難的客人提供食物總是恰當的。我們的韓國小表弟| H.李M.派克